「突發」白宮已被裝修

White House reveals new look … and Trump chose the wallpaper – in pictures
Shares
363
It’s a fresh new look for the White House, after a two-week renovation that reportedly cost more than $3m. The Oval Office, the Roosevelt Room and other parts of the West Wing have been given a facelift – and the heating and AC systems have also been updated. Let’s hope the president, who was on vacation in New Jersey while the work was done, approves of the changes

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

中國人做嘢，果然好有效率。
呢頭呼籲，嗰頭已經做完。連post都剷走埋。
另外，亦都證明甴近平的確同特朗普係好朋友。
大拿拿3球嘢美金，都咁捨得。真係「做朋友嘅嘢，無計嘅！」

Push